召集12月24，25，26號生日既面孔

今年點慶祝？

利申：91年以上三日其中一日

生日快老！

....唔想咁快老